頭先睇媽子個廢老朋友group見到啲野

有人真係好真心

冇人理佢

廢老都有毒既